點解啲保險狗咁撚煩？

有個小學同學做左保險狗，
成日打黎叫我出黎食飯，
已經拒絕左幾次都仲打黎又wtsapp我，
都已經唔覆 唔聽電話了
點解可以咁煩？